有無ching知TL係1定0?

想同佢肛交

push

無人知

之前新聞唔係話呃人地肛交咩？咁應該係0

Why not both

1
唔好問我點解知

ching 你係咪俾佢瘋狂抽插過？

想比TL勒索

屌你老母咪開係波台啦
阻撚住睇Post

非gay,剩係玩69唔玩屎眼

利申:非gay

Stop making love with stupid people famously